終於捨得改口 張竹君：豁免人士為數不少對香港有風險

咁快打倒昨天的我？

一聲改口就卸卸膊收科？

香港因為你哋呢班所謂嘅抗疫豁免師

抗疫政策錯漏萬出

不幸因此過身嘅確診感染嘅 呢條數點計？

就嚟到農曆七月 希望全世界冤魂可以盡快安息
____________________________________________

唔好話全港巿民屈你

上星期日7月19日 政府先出新聞稿（節錄）

力數政苦抗疫不力七宗罪
（點止七宗罪 請自行加上去）

香港短短幾日由個位確診數字爆升至每日確診上百單，仲未計算漏報遲報個案，未病發隱形確診病人個案

一 全方位容許豁免強制檢疫隱形病人喺全港散播病毒
二 不聽專家建議
三 牽累全港巿民生活苦不堪言
四 牽累全港各行各業瀕臨結業失業
五 牽累香港醫療系統崩潰
六 牽累巿民健康生命受嚴重威脅及家破人亡
包括確診人士已不幸過身，不幸已感染病毒確診者及隱形病人等等等
七 將香港變成巿民與病毒困獸鬥城巿

最近熱點：

香港第三波疫情爆發 起因濃縮版熱貼：
{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

最後 提下大家 前幾日721連竹君都加埋入嚟爆料：
抗疫工作「鬆弛有道」

溫馨提示:
國安法下，令人對政府產生憎恨即屬違法，切勿以身試法千祈記得唔好share

Pishhhhh

正苦

還香港巿民健康

咁快負

PR 我召喚你哋出嚟

食撚屎啦 張竹君
港共政府永遠係慢幾十拍 屌你老母

PR 我召喚你哋出嚟
負皮師

你有？

港共又有乜陰謀
準備好完全封關唔比出唔比入阻BNO走佬同阻外國派人嚟？

你琴晚到今日一直比人跟住喔

過多陣應該成個post竹君bb on9

但我而家未有呀

屌你老母 有腦麵知嫁啦 不過驚唔驚比支那殺人滅口就唔同講法

望下之前個貼

最底嗰個已經有

冇嘢，我收返，我食緊負皮

屌你老母

我見到有

唔通真係七月

同政府合吻唔同，引發市民對政府憎恨，係咪拉得？

我都食嘢先

陣間再戰

得你嘅po係咁，我喺其他po冇事

食得開心啲

藍絲君

祝君安好

推

特首唔同

港共政府垃撚圾

國際線有任 請每日推Post

即係支國爆到九彩啦

無驗過 梗係無支那輸入個案啦仆街

政府發言人同張祝君係兩個人嚟
發炎係政府新聞處
張祝君係衞生署
唔對口係好正常，但又證明咗鄭月娥有幾唔聽日講

鬆弛有道

20萬一個源頭都冇

都是跟黨走的狗 不用分那麼細

pish

政府及傳媒不斷攞食店，船員去轉移內地豁免人士來港既問題

呢D人唔死真係遺害人間

免檢疫=唔驗=冇病

啱喎
豁免政策同祝君好醫生無關
係柒婆衰鳩格

全面封關

要煲返大佢

第三波疫情相當可能源自中国豁免檢疫人士

Push

本身都停停地
唔係啲豁免人士
唔通大風吹啲病毒過黎咩
呢啲位真係弱智都做得

戶

俠b，你最近還好嗎

柒婆隻閪就鬆弛有道啦

不太好

冇人想屌

點解呀

屋企好撚多曱甴

20 萬為數不少 我屌你老母呀？

屋企廚房裝修順便執野
執左成堆曱甴蛋
我諗我短期內都唔會食黑椒同沖咖啡

垃圾將捉君
垃圾政府

push

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

我估大部分死咗啦掛
好恐怖

驚 被制裁 所以 講人話

屌佢老母快啲拎五千億出嚟還富於民

推願榮光歸香港

佢地師既豁免一定唔包中國
唔好對佢地有期望

想拎5+1BC?

屌你老母依家先講有閪用咩

政府走狗今日食左誠實豆沙包

係紙包唔住火

太多新聞出左嚟

真係起撚晒雞皮
琴晚我仲要打死左兩隻交配緊

人命同健康冇晒

宜家仲有邊d可以豁免
定7月之後豁免人士都冇收緊番
所謂既商務人士都仲可以往來

agree

又嚟播毒

over20萬一定

好老實講佢算咁多個出嚟講嘢嘅官方友中最唔賤㗎啦

累全香港

留意今日新聞

好大鑊

煲大佢

gogogo

屌竹君做咩
要屌就屌柒婆

我哋就慘

係紙包唔住火

去留意今日船員確診新聞

好大鑊

煲大佢

可能

係咪啊

講到咁邪

睇上左你

香港冇人安好

真㗎，都是你的錯

你要召喚佢出嚟先架

我係屬於樓豬㗎，你要搵就搵佢啦

yes

特獸

佢keep住負皮，冇停過

我召喚唔到番番去

咁恐怖

頂你，明明本身追住你嚟負皮㗎喎

唔幫你推po，割蓆

唔關我樹架

一日都係救世豬

要請教下救世豬

佢有經驗

依家仲有追住你咩

我冇見到你依家比人負緊

成日個IE個MEMES咁

唔打會仲多

係你，一定係你

咪又係狗一隻
點解會比連登仔捧

唉，唔理佢，負皮啫，冇嘢嘅

有漏洞都唔去修補
香港人守得幾好都冇用啦屌

俠b好有男人味

依家係數政苦不是

佢只不過係代言人

兩個方法

1 用藥

2 窮追猛打

可以撤底解決

仲有呀屌

對

佢哋唔肯食藥

愛上我了？

我不嬲都咁愛你

炎帝

因為有香味 冇左新鮮味就唔彩你

我奉行滅絕政策

雖然殘忍 但係一次過解決仲好

留意今日船員確診新聞

好大鑊

煲大佢

佢真係追住你放

你哋玩緊哥情

唔理佢，慢慢啦，我成日周圍去，有本事就負晒所有cm

話唔定兩個都係絲呢

我開左天眼先見到有負

如果係哥呢

縫埋佢

我第三性別

大小通吃 機已屈

贏家

要用呢樣野拉攏港豬

你哋果區安好嗎

唔好，淪陷區

same

如果有區議員派會reach多好多人

要搵文宣

唉我都唔知點算，呢區又多廢老

Push.

呢場劫難 真係唔知點度過

收唔番D毒
情況好大鑊
佢老昧搞到全香港淪陷

五毛PR們
如果你哋係度mon住我哋

你哋會有報應

最on9係我哋呢班正常人唔出街都冇用
係班廢老，冇衛生意識嗰堆仲周街揈緊

因為冇好似我哋留意新聞

全新聞界封口或者少報道

所以咪咁囉

逾29萬人過去數月入境香港後獲豁免強制檢疫14日

你開post

我開唔到

屌晒佢哋老母，成日覺得好小事咁
口罩又戴唔好，成撚日一戴一露
屌，好心唔想戴口罩就咪撚出街啦
而家唔係怕你傳染人，係怕你俾人傳染到再播毒

我覺得香港比以前 冷漠左好多

有唔少人係鬥氣

因為佢無講幾多係多

認多輸入CASE
本地警療系統頂唔順
名正言順輸入支那醫護

佢開左

逾29萬人過去數月入境香港後獲豁免強制檢疫14日
2020-07-24 HKT 21:14

衞生署回本覆本台 (RTHK) 查詢時表示，當局6月於各出入境管制站，向45953名獲豁免檢疫的人士發出醫學監察通知書，較5月份多5733人，亦是自3月以來最多的月份。本月截至22日，則向39584人發出有關通知書。

保安局本月8日書面回覆立法會議員提問時透露，政府由2月至5月一共向約20萬人發出通知書。換言之，由2月至前日，有29萬4千多人入境後毋須接受強制檢疫14日，但要接受14天醫學監察，期間須佩戴口罩和每天量度體溫兩次。

現時有33類人士抵港後獲豁免檢疫，包括跨境貨車司機、機組人員、船員、政府人員、為香港供應個人防護裝備相關人員、在內地從事生產作業的香港企業人員、在內地提供專業服務的建造業人員、在內地進行物流活動人員等等。

本台向衞生署查詢分類數字，以了解過去數月獲豁免檢疫人士中，有多少屬於船員、機組人員或其他類別。衞生署回應時指，沒有備存分項數字。

印象佢有講悔氣說話：唔由我決定

係咩，我覺得啲人冇咁閪

依家只能全民配合

加埋正苦改善

先有希望唔係大家都難逃

佢只不過係正苦代言人

我哋係數正苦錯

每次出街都好驚，好驚啲酒店

春風吹又生呀打極都有

我意志力可能強 真係有段長時間唔見

大家都唔知男定女

咁快愛上

依家唯有死守

你哋唔似我p牌

開多個無防

比全世界知

連登太多pr想掩蓋消息

連登冇絲

嚟個擁抱

政府唔做嘢都冇用，啲區議員都好努力監察

恭喜你哋搵到真愛

今屆政苦預左同全民攬炒

3p

其實巴絲比例幾多

Dklm 煩到仆街 喺班pk死之前我未想死住呀

真係唔知

indeed

唔想死係呢d嘢 冇意義

如果染上毒 死唔去都半條命都似

shit

頂 你消息好靈通

所以如果我真係中招真係攬住班pk死

平時推po嗰班友唔少絲

全香港人正常都有仇恨

正啦 我浦左頭未夠兩星期

只要滅左班魔鬼

我就唔洗出黎開post

咁你有排都未潛得水

我相信 風起了

你好黑人憎負皮你
p牌負皮attack

簡直影衰蒙娜麗莎

我都知我個格衰㗎啦

個樣好猙獰

世界最強力量已經下定決心

我相信 幾個月內 分勝負
可能快到大家想像唔嚟

call下絲入嚟支持下好喔

你嫌棄我

笑死我啦每個留言都負皮

近了近了

緊係唔係啦

多個傾下計姐

香茅

老侵真係夠忍得住

比我就反枱

負邊個

都話㗎啦

唔知有冇人應機

撤一陣先 陣間番嚟再戰

衝啊

所以我哋咪係平凡嘅人

入境處黃色衛生處黃色

再見了

呢度得兩個人都上到熱門都話d五毛好鍾意圍毆p牌旮旯

你可能被懷疑係綠手指

乜嘢係綠手指

上次追住小驅負皮x3次

頂咩，關我鬼事，係個po多人睇先上熱門啫
啱啱過舊po pish 佢都有負皮

成廿幾萬都叫不少

其實d負皮鬼幾幾蠢+有d好玩

因為政府政策而累死人點計

林奠話唔關事

試吓你俾人負皮，仲要唔係第一次

我試過喇咪話第二日浦頭直接比個3547 block 後來就係一隻pk跟住我負皮

負皮係星星的加冕

聽日可以會出現: 張竹君違反國安法被捕

星星的加冕，大長今

我比較想知佢做乜追住我，可摸耳嚟個交流

張竹君個鬆弛陰道

信正苦唔怕

而家都無負
好嘢泥旮。真

咦係喎
多謝大佬

你留意係幾時停負

次次見到呢個po都以為講緊我
2130 大君伐（直播）逢星期五 #花生台

大君伐

花生台大君伐

頂你肯炸連仔email未，幾時改到名

mon緊你放棄了
我個名好影衰你地咩

你唔係話太多人認得你個名所以要改咩

我想改顏色渣

成世做女人

可能喺你睇唔到嘅地方

戶b

伐b hi

longtime no C Dr 屎ching

屌啱啱沖柯華田
望住啲粉又諗起啲蛋

邊度long
有冇咁掛住me

wheres my弟弟

Molamola

香茅可以葷走佢地 好有用

做咩喊

呢兩日有條友追住我正皮

認真嫁咩點用法

有今晚有空blow water嗎

海員係借口
實情係權貴

太掛住你

政府近月發逾29萬份醫學監察通知書 豁免強制檢疫
2020-07-24 HKT 21:14
分享工具 facebook twitter
根據《預防及控制疾病條例》，政府如信納某類別人士符合特定條件，可豁免他們抵港後強制檢疫14日，衞生署會發出醫學監察通知書。本台向衞生署查詢後，當局提供資料顯示，署方6月於各出入境管制站，發出45953份醫學監察通知書，較5月份多5733份，亦是自3月以來最多的月份。本月截至22日，則發出39584份通知書。

保安局本月8日書面回覆立法會議員提問時透露，政府由2月至5月一共發出逾20萬份醫學監察通知書。換言之，由2月至前日，有超過29萬人次入境後毋須接受強制檢疫，但要接受14天醫學監察，期間須佩戴口罩和每天量度體溫兩次。

衞生署指，要出入本港履行職責的機組人員，以及跨境貨車司機與必要的陪同人員，若持有14日內發出的有效醫學監察通知書，不會於每次入境時獲發新的通知書。

現時有33類人士獲豁免檢疫，包括跨境貨車司機、機組人員、船員、政府人員、為香港供應個人防護裝備相關人員、在內地從事生產作業的香港企業的人員、在內地提供專業服務的建造業人員、在內地進行物流活動人員等等。

本台向衞生署查詢分類數字，以了解過去數月獲豁免檢疫人士中，有多少屬於船員、機組人員或其他類別。衞生署回應時指，沒有備存分項數字。

岩岩望下最新疫情新聞

全港會步入失控傳播病狀態

只係正苦唔敢宣佈災難狀態

你老昧害到全香港核災難

diu

<突發>嚴重懷疑政府做緊數壓低確診數字

其實都預咗，由一開始有武肺乜都唔做到而家呢刻都冇諗過佢哋會做乜去幫手

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

你哋唔係p牌
應該出多d post

十幾日之前 我一個p牌推豁免強制檢疫個post 推到漏氣

依家豁免數據開始多d人關注 但係香港番唔到轉頭

已經係核災難狀態

好L灰
成個城巿已經係隱形喪屍狀態

一直覺得好多隱形嘅患者，只係冇驗先發現唔到

我記得六月葵涌果單之後不了了知

就係轉捩點

邊單？嘉里？

係 近父親節果段日子

因為你太有sense所以被負皮攻擊

葵涌呢排好似好多case 同埋有兩個隔離酒店

我理9佢負皮師 呢班人會比天收

當時我係擔心大禍來臨香港

依家情況遠比大家想象惡劣

講咩都冇用

各位 大家好好保重

呢一劫好L大禍 冇幾多人可以避到

我想出個post 主題：香港災難狀態
或者請寫文比較好嘅人出手

盡可能警惕多d人 雖然冇咩大作用

要自救，靠正苦就食得屎啦
大家睇住自己同屋企人

大佬 唔係話自救就可以自救
唔駛飲食生活交基本費用唔駛出門口咩

源頭一直放緊毒 街巿買餸都有毒
點避？

佢老昧奠仆街

走到就移民啦

屌我而家落街都驚，見到廢老/一戴一露都調頭走，但係講到尾點避都唔及佢一個封關有用

都唔係個個有機會

keep住健康走難出香港 都有難度

仲有火車頭

唔理，最多出事攬炒啫

好心自己搵個位企定定食啦

臭閪

早抖先

而家有

搬台
黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

唔好咁啦bb

好恐怖

你哋玩通頂？

咁早嘅
我通常呢啲鐘數先瞓

最近自動波醒得好早

仲勁過鬧鐘

早睡早起，好健康嘅生活

其實好多時失大眠

最近d事搞到人都顛

條777 邊一樣係做得好？

我都係，要等到自己勁攰勁眼瞓先瞓得着，瞓覺時間愈推愈遲

加速主義

撒旦魔鬼嚟 香港真係不幸 招股惹呢班鬼

我一勁唔著仲會有腳痺 都唔知咩鬼病

推光復香港 時代革命

佢老闆 琴日唔記得放埋三張圖入埋葬尼個post

有冇問過醫生

消滅香港人

我p牌唔到post

你哋見岩可以隨時開

我哋得閒傾下計推下post

其實 連登人流流量有幾多

不寧腿症候群 最接近嘅描述

我點知流量喎，但我眼見時事台推po都嘅唔少都係見過嘅user

你大肚？

佢有話大肚咩

我見香港幾個討論區 呢個見順眼d 就走左入嚟

咁得意嘅你，好彩冇入香討
有冇望過舊登

睇完覺得好L大鑊 之前我睇嘅資訊冇咁嚴重

幾個討論區 都比pr五毛騎劫左

香討完全失陷

高登班友仔膠到可以拍埋戲上奧斯卡

個病咁複雜嘅

我搵到方法 只要入到睡就冇問題
一訓唔著就仆得街

其實呢到都好多五毛
以為你係為咗運動先開ac

其實 我睇左唔少資料 有唔少人都有
唔似一定係有病

其實係

咁困擾點解唔問吓醫生意見

得閒問吓醫生意見做吓body check啦

有冇後悔咁遲開ac

醫生幫到好少 可能同過去大半年少運動有關 佢依家連跑步都冇得跑

係

人生少左好多娛樂

喺屋企原地跑

但運動前連登都好膠

膠d好 人生有時需要歡樂 唔係活得太攰

手機冇電充電先

再傾 你早d 休息啦

我都瞓啦，等陣見

所以我之前都係食花生，做有ac嘅cd rom

你真係比人一路追緊

是但啦，條友都幾早瞓，幾遲醒

好少比人激到咁火滾

我搵到新戰場

戰佢老昧

Day3了

無聊咩

搵五毛喊交

喺連登搵樂趣

即係點

搞到人都癲

我送左個驚喜禮物比班仆街

一个好怪嘅现像 会搞到人好难入睡

訓訓下隻腳跳

囉囉戀嘅感覺

我間唔中都會

竟然自動幫我較左簡體字
陣間比人圍毆

近排蘋果怪怪地，好多香港串連詞，常用嘅都無
偏偏好偏嘅 愛膚堅 會有 好古怪
燈枯油盡 好多四個字嘅都無 文盲一樣

del剩d偏門

我打開普通話 某日佢繁簡一齊夾比我

打開普通話係咩意思

用普通話拼音？

冇啦你
樓豬係鄰國人

縫埋佢個嘴

咩禮物

就算冇晒廢老都冇用一日唔封關都會出事

又沉底
關於疫情既無個post可以留係頂

啦 我係唔會放時間係pr五毛身上

唔講得 日後有機會話你知

咪就係，垃圾正苦仲賴返落市民身上

得閒果陣 記得間唔中幫忙推一推之前的post

日本

只能透露 已轉戰場 戰佢老未

神神秘秘

比個任務比你哋好嗎

唔好，唔好做大事嘅人

聽日星期日 唔知班區議員有冇番工

如果冇就等Monday

直接打電話過去比你果區嘅議員

反應港府香港抗疫幾咁低能

呼籲區議員搵埋其他區嘅議員 共同商議點向政苦打呢場硬仗

我冇發post 唔代表我投降

我今日忙左成日 準備左份驚喜禮物比班仆街

大佬 依家班議員係大家自己投出嚟

唔似廢佬

除非仲係舊果班廢佬啦 咁冇嘢講

有樣嘢大家都可以做 睇你做唔做

聽日星期日 唔知班區議員有冇番工

如果冇就等Monday

直接打電話過去比你果區嘅議員

反應港府香港抗疫幾咁低能

呼籲區議員搵埋其他區嘅議員 共同商議點向政苦打呢場硬仗

講太多驚自爆，但呢區個情況係好令人無奈

唔係啊

咁可以收佢皮

忙左成日 終於準備好戰場 準備埋子彈

我唔講得 講左比人起底

又縮

咁鬼神秘，咁你唔好同我講

希望收到效果啦

係連登呢度推豁免師比全世界知 好高難度
之前冇人同路幫手推
依家有個別朋友加埋入黎一齊加下油 算係咁

留意呢兩日船員確診新聞

好大鑊

煲大佢

下次開po同我哋講，叫阿寶入嚟開台幫手推

依家呢個主題已經多d人知道

我當時係想比我哋香港人知 所以先用盡奶力9推

p牌真係夠on9

張竹君咁講係令人仇視政府
犯咗國安法

得閒果陣 記得間唔中幫忙推一推之前的post

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

yeah

鬼叫你咁遲開ac

我嘅錯

每日一po鞭策自己

呢度宣傳唔夠力度

我轉戰其他戰場

戰佢老昧

Ig tg都係一個好好嘅宣傳平台

休息先 今日起得太早

早唞啦，唔好咁早起身

痴燃線
屌市民唔識死既post輕易過千like
屌777既post推極無人理

国慶稻香宴爆到四圍喺先spin去免檢？

呢個po算好，上過熱門，好多有用po上唔到

四點幾就醒左

召喚師

Cls

真係顛左 咁好精彩

咁好精神

正字好似係張弛有道，當大家以為張祝君口誤，其實佢係故意，鬆固然係鬆，弛又係鬆，所以佢專登講鬆弛有道寸鳩政府冇緊張過。

竹君會唔會比政府話佢散播謠言

頂 大家焦點放左係鬆弛度

sor 我嘅錯

佢心水清 知道大禍已到

老人家，起身去晨運

福氣嚟㗎
睇吓澳門同台灣已經贏咗
香港人真係無鳩用㗎啦
東亞病夫
共享武漢榮耀

我唔撚信唔知

Sos

S.O.S 我朋友有嘢想講

搵下朋友一齊keep住推佢上去

Sos

可以幫下忙 今晚發個post?

你真係要搵我幫手？我出嘅po絕大部份上唔到熱門

好簡單一則新聞
今日有幾多新增確診人士
好多人對呢個新聞有興趣
你開左之後 搵人即刻搶首一兩位留個言：

借個位唔好意思

全民抗疫 最後可能有效方法

一係你打個template 俾我，我幫你出

咁樣 不如你改個標題 另外開個post
我哋玩圍城戰

仲有一個方法
分開BY 搵人各開一個POST
點睇

唔緊 都急唔嚟

Pushhh

咁早？

未瞓